lpa_hk既交流團 伏唔伏

如題 有冇人去過？

死上去 唔好翻落黎 thx

返上去做一世大灣區人啦

唔好翻黎 thx

去下做鬼都好

屌你老母臭閪啦仲去中國
落地獄啦臭閪

無伏
isis 都要戰死上天堂先有處女
而家上去就做土皇帝, 可以見女就屌

去支那都要跟交流團仲要開兩次po問人伏唔伏
樓主肯定係啲寒酸死窮鬼

伏 仲要係同大陸共青團合作雖然大陸official嘅學生組織好似得共青團

仲要問伏唔伏⋯而家把明想洗你腦，你仲要鐘個頭埋去